另一半無啦啦follow個前度

follow返個ex 究竟係咩心態
佢話無野唔通唔信佢咩

係囉 咩心態
你明㗎

但係佢覺得件事無咩問題
其實係咪我諗多左

你話呢

認真 佢會緊張你點諗

其實真係有啲奇怪
一齊緊點解諗起個前度而唔係我

我男朋友成個IG都剩係follow佢d ex
分左手好耐都未unfo
搞到我真係唔想比佢follow我

你遲早都係啦

掛住ex姐

個心follow返佢姐

既然掛住個ex 點解要開始新一段感情

你只是備胎,只是sp,夠老實未?

一齊左半年啦

係都要人講到咁白 水泡囉

咁仲一唔一齊
平時都對我幾好嫁

岩呀 所以我心諗佢究竟要草齊幾多個ex

小妹妹入世未深
調教=對你好

岩呀 所以我心諗佢想草齊幾多個ex

集齊6個ex,加埋你,等如一星期性褔

我地未發展到呢個地步
應該如何決擇

儲夠100個follow

屌，咪撚咁認真聽連登仔講啦咁大個人，你咪同佢講你介意囉，不過如果因爲咁少事分手啲frd肯定話你小器呀

自己諗,反正大把失敗例子比你參考

感情一直都唔錯 一件小事分手都幾無謂

請樓主cap低fyr